直播：對唔住年青人既和理非80後社長

今日一位90 後同事一朝早send 個mssages 黎話佢想盡最後努力衝刺，落街拍叫人登記做選民 (P.S. 佢平時工作需要拍攝節目拍關於題材"日行一善")
我返到公司其他同事都已經預備好哂props ，幾位同事都想一齊落去幫手，等我答覆，我點一點頭後，佢地而家落哂去盡最後努力

Link：

有人肯填登記